依家手提行李size越黎越細，大家點拎相機袋上機

唔超重我做到，但好似樂桃咁，限高50cm，lowepro 450既袋都超晒
大家點上機

坐開因航 無你個問題wo

反而想問下大家點帶pelican 上機？淨係個pelican 都就7kg

搵個套套住 再拎嗰陣扮輕

咪又係56cm限制

寛緊度都唔同

個d叫運氣, 我坐廉航都無比人check過啦
亂過馬路無比人拉唔代表你岩
你咁講我拎個40吋行李箱上機都得啦
無討論價值

上機用air

買air

個protactic 450AW 1代一出用到依家, 去旅行都係用佢
冇俾人捉過喎

我坐廉航一個bp
一個相機bp 一機五鏡都無事啦
一個35L
一個15L

我個thule 一機五鏡無難度，4xcm高

Hke有時都手鬆 樂桃就唔得

想請教下
如果無反一鏡就咁買個細細個嘅袋裝住佢再放入普通背囊有冇啲咩問題